究竟理的口罩會係邊間藥房

我都想知，得區真係逐間撞

搵到邊間藥房都冇用啦
我唔信會跟建議零售價賣

理的口罩不屬於你的
是屬於炒家的

員工果度

根本自己扣起哂

見賣十蚊六個

邊間？

share下 thx

500蚊一盒啦

理的係送惠康

有無巴打搵到外國廠入到貨？
起碼唔洗比藥房食一層水